Задание 2. Диаграммы. Необходимо спроектировать и разработать приложение которое бы принимало в качестве аргументов, произвольный текст. И строило диаграмму отображающюю частоту встречаемости каждого слова в этом тексте. Диаграммы могут быть двух типов, необходимо указывать функции какой тип диаграммы строить.

Ход выполнения программы: необходимо ввести предложение, которое будет анализироваться и по которому будет выводиться статистика количества вхождений каждого слова в это предложение. Далее необходимо ввести ключевое слово 'pie' либо 'ray' для отображения круговой или лучевой диаграммы соотвественно.
